Can i dodge? i am afraid to be that lamp

stick with you guys, keep come and go and suffering wrong
only me was left but i am not feeling right
once i need to go but return

I go to school by bus

lalalala lalalala lalala lala

weak?

假使不能公開妒忌 學習大方接受

電燈膽係light bulb